{
    "responses": [{
            "question": "What is your name",
            "response": "My name? E.L.I.Z.A
        },
        {
            "question": "What is the alarm line for suicide",
            "response": "The suicide line is 113"
        },
        {
            "question": "How are you",
            "response": "I'm fine, and you?"
        },
        {
            "question": "Do you speak zimbabwe",
            "response": "good morning zimbabwe"
        },
        {
            "question": "I'm not happy",
            "response": "What is the problem?"
        },
        {
            "question": "What is todays weather?",
            "response": "today it is 18 celsius"
        },
        {
            "question": "I am not feeling good",
            "response": "Why is that?"
        },
        {
            "question": "I am being bullied",
            "response": "you should call the kindertelefoon for advice, the number is 0800-0432"
        },
        {
            "question": "I am unhappy, but don't know what to do. What should I do?,
            "response": "You should talk to someone you trust"
        },
        {
            "question": "I am feeling great!",
            "response": "That is very good to hear",
        },
	{
            "question": "",
            "response": "today it is 18 celsius"
        }
     
    ],
    "patterns": [
        {
            "pattern": "I feel (.*)",
            "responses": ["Why do you feel {}?", "Why do you think you feel {}?"]
        },
        {
            Je vraagt of ik zin heb in een sigaret
Het is twee uur 's nachts, we liggen op bed
In een hotel in een stad, waar niemand ons hoort
Waar niemand ons kent en niemand ons stoort
Op de vloer ligt een lege fles wijn
En kledingstukken die van jou of mij kunnen zijn
Een schemering, de radio zacht en deze nacht heeft alles
Wat ik van een nacht verwacht
Het is een nacht, die je normaal alleen in films ziet
Het is een nacht, die wordt bezongen in het mooiste lied
Het is een nacht waarvan ik dacht dat ik hem nooit beleven zou
Maar vannacht beleef ik hem met jou
Ik ben nog wakker en staar naar het plafond
En denk aan hoe de dag lang geleden begon
Het zomaar er vandoor gaan met jou
Niet wetend waar de reis eindigen zou
Nu lig ik hier in een wildvreemde stad
        }
    ],
    "random responses": [
        "Voel je je wel goed?", "Hoe gaat het?", "Kan ik je ergens mee helpen?", "Vergeet niet, aan het eind van de tunnel is er altijd licht!", "Ik weet niet zo goed hoe ik daar op moet antwoorden ..."
    ]
}